有冇人有興趣搵不收費ptbf?

突然有隻免費鴨想follow我 應該係我本人icon太靚 吸引咗佢
有冇巴/絲幫襯過

dmed,thx

等睇全部gay佬dm

免費雞

咁多方法招sp

做咩擺我上黎

原來係m男
約不？

好 最緊要你舒服

留名
利申 Gay